# Chinese translations for ebox-firewall package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-firewall package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-firewall 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-21 10:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-04 02:28+0000\n"
"Last-Translator: akong <akong@aspa.idv.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/CGI/Firewall/Filter.pm:31
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/CGI/Firewall/Filter.pm:42
#: src/EBox/CGI/Filter.pm:31 src/EBox/CGI/Filter.pm:42
msgid "Packet filtering"
msgstr "封包過濾"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:46
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficGraph.pm:52
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficGraph.pm:52
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:46
msgid "packets dropped"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:60
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:843
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:60
#: src/EBox/Firewall.pm:843
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:66
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:66
msgid "Packets dropped"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:78
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:78
msgid "Packet traffic details"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:86
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficDetails.pm:86
msgid "traffic"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficGraph.pm:64
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficGraph.pm:64
msgid "Firewall packet traffic chart"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficGraph.pm:86
#: src/EBox/Firewall/Model/Report/PacketTrafficGraph.pm:86
#, fuzzy
msgid "Packet traffic"
msgstr "封包過濾"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/InternalToEBoxRuleTable.pm:68
#: src/EBox/Firewall/Model/InternalToEBoxRuleTable.pm:68
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:10
#: src/templates/filter.mas:10
msgid "Filtering rules from internal networks to eBox"
msgstr "過濾從內部網路連到 eBox 的規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/InternalToEBoxRuleTable.pm:78
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/ToInternetRuleTable.pm:78
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/ExternalToEBoxRuleTable.pm:80
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/EBoxOutputRuleTable.pm:78
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/ExternalToInternalRuleTable.pm:81
#: src/EBox/Firewall/Model/ToInternetRuleTable.pm:78
#: src/EBox/Firewall/Model/InternalToEBoxRuleTable.pm:78
#: src/EBox/Firewall/Model/EBoxOutputRuleTable.pm:78
#: src/EBox/Firewall/Model/ExternalToInternalRuleTable.pm:81
#: src/EBox/Firewall/Model/ExternalToEBoxRuleTable.pm:80
msgid "rule"
msgstr "規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/ToInternetRuleTable.pm:65
#: src/EBox/Firewall/Model/ToInternetRuleTable.pm:65
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:17
#: src/templates/filter.mas:17
msgid "Filtering rules for internal networks"
msgstr "過濾內部網路規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/ExternalToEBoxRuleTable.pm:68
#: src/EBox/Firewall/Model/ExternalToEBoxRuleTable.pm:68
msgid "Filtering rules from  external networks to eBox"
msgstr "過濾從外部網路連到 eBox 的規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/EBoxOutputRuleTable.pm:68
#: src/EBox/Firewall/Model/EBoxOutputRuleTable.pm:68
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:25
#: src/templates/filter.mas:25
msgid "Filtering rules for traffic coming out from eBox"
msgstr "過濾從 eBox 出去的規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:133
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:133
msgid "Contradictory rule found. Remove it first"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:237
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:237
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:244
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:244
msgid "External port"
msgstr "外網連接埠"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:250
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:848
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:250 src/EBox/Firewall.pm:848
msgid "Protocol"
msgstr "通訊協定"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:257
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:121
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:846
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:121
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:257 src/EBox/Firewall.pm:846
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:262
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:126
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:152
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:126
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:152
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:262
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:265
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:129
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:129
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:265
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:269
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:133
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:133
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:269
msgid "Source object"
msgstr "來源 object"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:280
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:155
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:155
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:280
msgid "Destination IP"
msgstr "目的 IP"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:286
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:286
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:291
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:291
msgid "Same"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:294
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:294
msgid "Other"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:311
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:311
msgid "Port redirections"
msgstr "連接埠轉送"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:320
#: src/EBox/Firewall/Model/RedirectsTable.pm:320
#, fuzzy
msgid "redirect"
msgstr "轉送"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/ExternalToInternalRuleTable.pm:68
#: src/EBox/Firewall/Model/ExternalToInternalRuleTable.pm:68
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:44
#: src/templates/filter.mas:44
msgid "Filtering rules from external networks to internal networks"
msgstr "過濾從外部網路到內部網路的規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:66
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:66
msgid "ACCEPT"
msgstr "允許"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:68
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:68
msgid "DENY"
msgstr "拒絕"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:70
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:856
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:70 src/EBox/Firewall.pm:856
msgid "LOG"
msgstr "紀錄"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:112
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:851
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:112 src/EBox/Firewall.pm:851
msgid "Decision"
msgstr "動作"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:147
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:847
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:147 src/EBox/Firewall.pm:847
msgid "Destination"
msgstr "目的"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:160
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:160
msgid "Destination object"
msgstr "目的 object"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:175
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:175
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:179
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:179
msgid ""
"If inverse match is ticked, any service but the selected one will match this "
"rule"
msgstr "假如勾選反向符合,任何服務除了所選擇的都將符合這個規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:185
#: src/EBox/Firewall/Model/BaseRuleTable.pm:185
msgid "Description"
msgstr "目的"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Composite/Report/PacketTrafficReport.pm:70
#: src/EBox/Firewall/Composite/Report/PacketTrafficReport.pm:70
msgid "Packet traffic report"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall/Composite/Report/PacketTrafficReport.pm:71
#: src/EBox/Firewall/Composite/Report/PacketTrafficReport.pm:71
msgid "Firewall packet traffic report"
msgstr ""

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:58
#: src/EBox/Firewall.pm:58
msgid "firewall"
msgstr "防火牆"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:126
#: src/EBox/Firewall.pm:126
msgid "Flush previous firewall rules"
msgstr "清空之前的防火牆規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:127
#: src/EBox/Firewall.pm:127
msgid ""
"The eBox firewall will flush any previous firewall rules which have been "
"added manually or by another tool"
msgstr "eBox 防火牆將會清空任何之前的防火牆規則然後可以手動新增或是用其他工具"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:132
#: src/EBox/Firewall.pm:132
msgid "Secure by default"
msgstr "預設是以安全"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:133
#: src/EBox/Firewall.pm:133
msgid ""
"Just a few connections are allowed by default. Make sure you add the proper "
"incoming and outcoming rules to make your system work as expected. Usually, "
"all outcoming connections are denied by default, and only SSH and HTTPS "
"incoming connections are allowed."
msgstr ""
"預設中只有一些連線是允許的. 請確定您所新增的連入跟連出的規則能使您的系統工作"
"正常.通常,預設中所有連出的連線是禁止的,只有 SSH 和 HTTPS 連入連線是允許的."

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:319
#: src/EBox/Firewall.pm:319
msgid "action"
msgstr "動作"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:438
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:483
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:507
#: src/EBox/Firewall.pm:438 src/EBox/Firewall.pm:483 src/EBox/Firewall.pm:507
#, perl-brace-format
msgid "Name '{name}' is invalid"
msgstr "名稱 '{name}' 是無效的"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:439
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:617
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:642
#: src/EBox/Firewall.pm:439 src/EBox/Firewall.pm:617 src/EBox/Firewall.pm:642
msgid "port"
msgstr "連接埠"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:616
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:641
#: src/EBox/Firewall.pm:616 src/EBox/Firewall.pm:641
msgid "protocol"
msgstr "通訊協定"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:825
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:859
#: src/EBox/Firewall.pm:825 src/EBox/Firewall.pm:859
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:829
#: src/EBox/Firewall.pm:829
msgid "Packet Filter"
msgstr "封包過濾"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:832
#: src/EBox/Firewall.pm:832
msgid "Redirects"
msgstr "轉送"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:844
#: src/EBox/Firewall.pm:844
msgid "Input interface"
msgstr "連入介面"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:845
#: src/EBox/Firewall.pm:845
msgid "Output interface"
msgstr "連出介面"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:849
#: src/EBox/Firewall.pm:849
msgid "Source port"
msgstr "來源連接埠"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:850
#: src/EBox/Firewall.pm:850
msgid "Destination port"
msgstr "目的連接埠"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Firewall.pm:856
#: src/EBox/Firewall.pm:856
msgid "DROP"
msgstr "丟棄"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Iptables.pm:609
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Iptables.pm:641
#: src/EBox/Iptables.pm:609 src/EBox/Iptables.pm:641
msgid ""
"You must set the iptables_log_limit variable in the ebox configuration file"
msgstr "您必須在 ebox 設置檔中設定 iptables_log_limit 變數"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Iptables.pm:615
#: debian/ebox-firewall/usr/share/perl5/EBox/Iptables.pm:647
#: src/EBox/Iptables.pm:615 src/EBox/Iptables.pm:647
msgid ""
"You must set the iptables_log_burst variable in the ebox configuration file"
msgstr "您必須在 ebox 設置檔中設定 iptables_log_burst 變數"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:12
#: src/templates/filter.mas:12
msgid ""
"These rules are meant to control access from internal network interfaces to "
"services running on your eBox machine"
msgstr "這些規則是控制您的 ebox 機器上的內網介面到執行的服務規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:14
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:22
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:30
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:41
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:52
#: src/templates/filter.mas:14 src/templates/filter.mas:22
#: src/templates/filter.mas:30 src/templates/filter.mas:41
#: src/templates/filter.mas:52
msgid "Configure rules"
msgstr "設置規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:19
#: src/templates/filter.mas:19
msgid ""
"These rules allow you to control access  from your internal networks to the "
"Internet, and traffic between your internal networks. If you wish to provide "
"access to your eBox services, you must use the above section"
msgstr ""
"這些規則允許您去控制從您的內網到網際網路,和內網之間的流量.假如您想要試著存取"
"您的 eBox 服務,您必須要使用以下選項"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:27
#: src/templates/filter.mas:27
msgid "These rules allow you to control access from eBox to external services"
msgstr "這些規則允許您控制存取從 eBox 到外部服務"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:33
#: src/templates/filter.mas:33
msgid "Filtering rules from external networks to eBox"
msgstr "過濾從外網到 eBox 的規則"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:35
#: src/templates/filter.mas:35
msgid ""
"These rules allow you to control access from external networks to sevices "
"running on your eBox machine."
msgstr "這些規則允許您控制存取從外部網路到您的 ebox 機器上所執行的服務"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:38
#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:49
#: src/templates/filter.mas:38 src/templates/filter.mas:49
msgid ""
"Be advised that adding rules in this section may compromise your network "
"security as you may grant access from untrusted networks. Please do not use "
"this unless you know what you are doing"
msgstr ""
"一個建議,在這裡新增規則後可能會損害您的網路安全,您可能會允許不明的網路來存取."
"請不要使用您不清楚的功能"

#: debian/ebox-firewall/usr/share/ebox/templates/firewall/filter.mas:46
#: src/templates/filter.mas:46
msgid ""
"These rules allow you to control access from external networks to internal "
"networks."
msgstr "這些規則允許您控制存取從外部網路到內部網路"

#~ msgid "Object"
#~ msgstr "Object"

#~ msgid "Global firewall configuration"
#~ msgstr "全域防火牆設置"

#~ msgid "Firewall configuration: {desc}"
#~ msgstr "防火牆設置: {desc}"

#~ msgid "policy"
#~ msgstr "政策"

#~ msgid "Global services' filtering rules"
#~ msgstr "全域服務' 過濾規則"

#~ msgid "Services' filtering rules {desc}"
#~ msgstr "服務' 過濾規則 {desc}"

#~ msgid "network interface"
#~ msgstr "網路介面"

#~ msgid "external port"
#~ msgstr "外網連接埠"

#~ msgid "destination address"
#~ msgstr "目的位址"

#~ msgid "destination port"
#~ msgstr "目的連接埠"

#~ msgid "Rules"
#~ msgstr "規則"

#~ msgid "service"
#~ msgstr "服務"

#~ msgid "Edit rule"
#~ msgstr "編輯規則"

#~ msgid "Port {port} is being used by a service or port redirection."
#~ msgstr "連接埠 {port} 已被服務或是連接埠轉送所使用了."

#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "IP 位址"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "改變"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Protocol, port and destination address are optional. The rules will be "
#~ "applied in order, from top to bottom, you can reorder them once they are "
#~ "added. Rules can also be disabled without deleting them."
#~ msgstr ""
#~ "通訊協定,連接埠和目的位址是選擇性的.此規則將會排序,從最上到最下,您可以新增"
#~ "後重新排序.規則也可以不用刪除只是關閉它."

#~ msgid "Destination address"
#~ msgstr "目的位址"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Allow"
#~ msgstr "允許"

#~ msgid "Deny"
#~ msgstr "拒絕"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下"

#~ msgid "Policy"
#~ msgstr "政策"

#~ msgid ""
#~ "Choosing global will make the firewall fall back to the <a href='Object?"
#~ "object=_global'>default configuration</a>."
#~ msgstr ""
#~ "選擇全域將會使防火牆將回復到 <a href='Object?object=_global'>預設設置</a>."

#~ msgid "Global"
#~ msgstr "全域"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "服務"

#~ msgid ""
#~ "Protocol, ports and addresses are optional. The rules will be applied in "
#~ "order, from top to bottom, you can reorder them once they are added. "
#~ "Rules can also be disabled without deleting them."
#~ msgstr ""
#~ "通訊協定,連接埠和目的位址是選擇性的.此規則將會排序,從最上到最下,您可以新增"
#~ "後重新排序.規則也可以不用刪除只是關閉它."

#~ msgid "New rule"
#~ msgstr "新規則"

#~ msgid "Source address"
#~ msgstr "來源位址"

#~ msgid "is not"
#~ msgstr "不是"

#~ msgid "is"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "to"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Rule list"
#~ msgstr "規則列表"

#~ msgid "allow"
#~ msgstr "允許"

#~ msgid "allow (disabled)"
#~ msgstr "允許 (停用)"

#~ msgid "deny"
#~ msgstr "拒絕"

#~ msgid "deny (disabled)"
#~ msgstr "拒絕 (停用)"

#~ msgid "inverse match"
#~ msgstr "反向符合"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "move up"
#~ msgstr "上移"

#~ msgid "move down"
#~ msgstr "下移"

#~ msgid "any"
#~ msgstr "任何"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "啟動"
